大家係空閒嘅時間會做咩去增值自己？

發現自己個人除左工作 冇乜其他目標

做運動 煮野食 睇書

搵啲嘢學吓？做吓運動？

增值即係睇錢途
充實就唔同，可令人更圓滿

--
瞄準大肚婆去射

上連登

打丁

可唔可休息下返工已經好攰

成堆廢物

純粹覺得自己嘅人生嘅幾公式化 想搵啲有意義嘅嘢去實踐